【流水抗爭，攻守互換；義勇反恐，替天行道】

【流水抗爭，攻守互換；義勇反恐，替天行道】

元朗發生的是恐襲事件，不是藍絲鬥黃絲，也不是白衫軍鬥黑衫軍，是恐怖襲擊。
元朗白衫黑幫，是無差別攻擊香港巿民，他們不可能知道誰有遊行，誰是黃絲，他們只是無差別的攻擊巿民，所以，這是恐怖襲擊。

任何反擊行動，不單是示威，而是反恐！
大家不是示威者，而是反恐戰士，正義之師！

元朗黑幫發動恐襲，也是流水抗爭的其中一個效果！
以前有佔領區，黑社會要動員去佔領區打人，佔領者要防守；現在大家是流水，黑社會不知道可以進攻哪兒，唯有在自己地盤發爛。
那就是說，攻守互換了啊，這才是流水抗爭的上佳狀態。

流水抗爭者，無名無姓，幪面隱身，大家行動首要考慮是自己人身安全，其次就是將不滿與怒火，具體地有力地爆發出來！
現在白衫黑幫淪為恐怖份子，更是人人得而誅之，大家反擊，是替天行道。

至於什麼民情呀，輿論呀，選票呀，這不是你們去考慮的，那是我們的工作。
如何收拾所謂什麼殘局，就讓頭面政治人物去焦頭爛額吧，血債是無法票償的，選票那些東西，讓那些不幪面的人去頭痛吧。
大家盡興就好了，沒有警察更好，無人阻頭阻勢，恐怖份子也無法報警！

反恐行動會否帶來民情反彈？這些無聊問題，讓政客去苦惱吧。

推

Push

push

Push again